廣播道80歲女子割脈自殺 送院治理

九龍塘廣播道19號龍翔苑8座一個住宅單位，今早(10日)8時57分，一名姓陳(80歲)女子在寓所割脈自殺，幸及時被丈夫發現報警，由救護員到場包紮後，送院治理，警方正調查她割脈原因，案件列作企圖自殺。據悉，有人因病近日備受困擾。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

咁老

咁大個人自殺前都唔識諗下屋企人會幾傷心，80後真係

為老不尊
死咗就變凶宅

廣東道老婦自殺事件

一名姓陳(80後)女子在寓所割脈自殺，幸及時被丈夫發現報警

自己睇多次

80歲仲叫女子

正評係俾你嘅面皮厚度